講乜撚樣唔好阻遊客呀屌

係人都知人多自然癱到啦
人呢？
係邊呀
宜家冇人呀
尋日又話第日再黎過？？
人呢？？？

唔係和理非咩？升級不合作做乜鳩？

無人就格硬黎
咁到時你就唔好怪啲遊客點解會指責我地係搞事者

放工入緊啦 唔好屌

屌你
有人搵行李車阻旅客
又唔俾你

幾時和理非個定義變撚左不合作都唔做得
傻撚左呀？

癱瘓機場就肯定阻到旅客㗎喇
同又要搞三罷
又要唔咗人
一樣咁戇鳩

唔夠人就儘量做等多啲人入黎
你可以企係度坐係度擋路, 不停來回扶手電梯阻人流
遊客過唔到就係佢地既問題
如果主動行埋去阻遊客咪變非法禁錮架喇
明唔明個分別?

即係琴日d旅客會知係AA cancel d機咋
我地體諒下啦咁

其實機埸適合和理非多D 明白要癱才有效果 但中立民怨太多會影響繼續嘅抗爭行動 我覺得要軟硬結合對付佢地 💪💪

食屎啦 點解和理非會退化
閒閒14年佔路都係和理非
不合作運動都係和理非提出
做乜撚

唔係不合作運動，唔夠人就做文宣，唔該，唔好中啲狗計

其實所有，係所有遊行/示威/集會/不合作運動都會阻到人，話唔好阻到人果d係咩心態

等多陣 求求等多陣
機場呢啲國際時間既 晏少少都有效

遲d可能就係屋企 和理非

機場唔係玩不合作運動

等你老母咩 宜家全部停飛喇

你係要阻就朝早阻啦，等到依家就快放工，就快夠人先來阻做咩9，你話唔係班鬼覺得既然都就快飛唔到，特登搞事以最少損失抹黑我哋都無人信啦

冇人不如出打旅客，一樣可以阻人上機。你地係咪傻撚咗。

朝早有幾多人呀
得尋晚留守班手足咋

師兄坐左幾耐
不嬲講緊癱瘓機場
斷佢經濟

遲到姐
一車車人入緊啦

痴鳩線，阻旅客做咩撚呀，少少事又衝，又攔路，抗爭係長期，要有計劃有部署，掛個勇字就蠃到咩

機場唔係和理非咩? 唔係搞緊不合作運動呀